如果可以返轉頭........

如果可以返轉頭, 大家會揀邊科同入邊行?
分享下讀咩科同做邊行
可以再黎過, 又會揀邊科同做邊行
雖然知無可能 但FF下都好

想像唔到，我覺得自己根本冇得揀

我會唔讀U
直接拎呢廿萬炒